新年被逼要去鬼國探親

一早同阿媽講咗新年唔去鄉下
要去就佢自己去
佢就好似當聽唔到咁係
話已經請咗假又剩
咁姐係冇得揀一定要去
本身自己有兩部手機
但係兩部都攞過出去發夢
焗住要買新機
啲姨媽姑姐又唔知頭唔知路
平時已經話香港亂啊好多暴徒啊
去到鄉下都唔知點算

諗住買部平平地嘅機
一千以內就好
應該買二手機定新嘅cheap機

小心d

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

啪爛張回鄉證

仲返大陸，自己小心啦

2手機...仲要買小米或者華為

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

剪回鄉証咪得

小米二手
扮深藍。潛入佢地

發過真係唔好返去

輸出革命

決定買新電話之後唔驚check嘅
但係驚個人面識別
雖然之前已經好慎重包到實
但係對眼露咗出嚟

去撚咗會唔會返唔到嚟呀？

咁我阿媽一定拆天

理閪佢啦

我都驚但係我阿媽覺得唔帶電話就會冇事

小米仲要二手
會唔會三百之內搞得掂

我驚一諗住策反佢地 佢地就即刻舉報我
唔知親戚嘅愛國程度去到邊

留名睇樓主被電擊賓周

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

既然你淆你老母 , 咁好啦 , 有咩想食想飲就趁早喇

可以的話 返嚟報平安

直接玩失蹤
唔好去鬼國

你細路仔咩
理得佢

因住過人臉機個陣響機

屌，大把港豬上去玩啦，要捉都未輪到你

唔好返
我份工原本要幾個月返一次
我死都唔返
返左上去我驚落唔返黎

返鄉下緊要過個仔條命

下世小心啲

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

僥倖心理
到樓主死左會上黎講返句RIP

唔係換手機就解決到問題

係你分分鐘資料已被送中 一過關就Check到 單程直送電椅 你諗你

Btw唔好睇少中国呢啲黑科技 其他範疇唔夠西方勁 但人臉識別個啲一定領先全球

唔通佢拎支槍指住你個頭咩
企硬唔返 命仔要緊

你仲係學生要靠屋企人？
有獨立能力就企硬啦
有咩緊要得過條命

Same here
本身聖誕假都要送中
個考試救我一命
應該可以安全過埋2019

認真 去鬼國等於送死

有架舊紅米Note 4 要唔要 平放比你喇 做放機佬先

俾一千蚊呀媽，同佢講收咗佢放過你啦
你去支那我驚你返唔到黎

頂我都係
呀嫲係咁問我返唔返大陸
但真心驚去左返唔到香港

跌銀包lor

我都係。。

樓主幾多歲？

你話自己比狗抄過牌，一去支那死梗
佢係咪想冇仔送終

抄過牌都敢返去
你厭命長

咩叫佢請咗假你就一定要返去?
邏輯喺邊?

你咁聽老母話， 老母平時叫你留喺屋企，點解你仲要上街發夢？

臨過關唔見左都吹你唔脹

唔想返呀我都好撚驚
我兩老唔知我抄左牌
佢問我返唔返我都係咁話要做功課返唔到
但新年避唔到

痴線 同你老母講俾人摘咗名 返去死硬咪得

細路? 唔去咪唔去, 再唔係剪卡

佢請咗假咪自己去

如果點都要去嘅話就下世小心啲啦
乜柒都聽老母話 講真我係你嘅話 我寧願同老母嘈 反面都死都唔撚會去支那

剪卡

叫佢自己去啦

企硬唔去都吹你唔漲架啦

我記得之前有人用公司部機
返大陸都比人拘留 因為有相

驚呀媽多過驚送中
樓主幾大？

樓豬幾歲 仲俾人逼到

你唔去邊個逼到你

已經夠死

傻的嗎 被公安周到你入集中營啦

唔好去啦，博乜春

一係剪左佢
一係話唔撚見左

扮腸胃炎又好乜都好啦

如果買新電話
而又check你手機
入面咩都冇佢會唔信你唔放你走

唔好返呀

屌 做男人做到你咁
洗唔洗同埋媽咪一齊上大陸住

問完阿媽比唔比先出黎抗爭啦不如

幾大呀你 仲驚阿媽
老實講 你有返少少用都唔使剪回鄉証
你企硬話唔去冇人迫到你

到時死撚左都唔知咩事

唔返咪唔返 逼乜野
回鄉證唔見咗或者爛咗你都唔想架喎

呢個係佢嘅邏輯同暗示
請咗假就一定要返鄉下
而佢返鄉下必定帶幾大袋嘢返去充大頭鬼
我就係佢嘅勞動力幫手搬嘢

我平時已經好唔聽話
係最近睇佢思鄉情緒好似好重
如果我連呢件事都唔讓步會覺得佢好傷心姐

新年真係唔知點避
我阿媽好掛住鄉下啲親戚
佢覺得唔返鄉下係冇親情

唔係驚
係覺得佢思鄉情意結好重

家陣搵到部舊機 暫時唔駛住
都係唔該曬
我會再抵抗一下堅持唔返

咁你咪由你老母返 自己留係香港

病左佢地都會照的我返大陸
一係叫我病好左再返

唔去無飯食?
對腳生起你度，係都要去送死，幫你唔到

咁大個人 你唔肯出門口 佢推得郁你咩

保命要緊 真心 到時個仔無埋就真係唔荒唔傷心

呢 d 咪叫情緒勒索
佢知道你會因為驚佢唔開心而就範
就利用你呢個弱點要脅你做佢想做既野
香港好多垃圾父母都係咁

咁你決定一定要跟佢返，做咩要開post搏我地屌你者？

嘈到拆天好過被消失

唔去咪唔去有撚得逼既咩

阿媽自己返，攞唔晒咁多嘢就一係寄上去一係唔好攞。唔好僥倖心理啦，死得人㗎。

至少部電話都要安裝 Wechat微博

啪爛張送中卡咪唔洗返

真係思鄉嘅咪返去住囉
依家仲返大陸，睇嚟都一定係藍絲

咁撚大個人連北上都唔敢拒絕學人講時代革命

拍定段片
自己無返過大陸叫雞
無走私
無揸過車
無做過生意

我都要番 今次番去好可能係見親人最後一面
我都比狗抄過牌 錄埋片點算

下世小心d

希望你來生不做中國人

唔想返冇人可以迫你
你有自己自由

好彩我有得say no

認真，我覺得都係唔好返，你香港人+後生，返到去真係渣都冇

我老母都叫我返，我就死都話唔返，嘈左兩次佢都由我

簡單，用返d巴絲話齋俾人抄過牌，唔好話有機會無左個仔，隨時過關時冚家都拉晒。
問下佢驚唔驚囉！

痴線，一定唔番。
你有50%，你會唔會搏？
10%？5%？1%都唔會搏
買定盒鮮奶，放係床下底，番之前果晚飲左佢，咁就唔洗番了

你鄉下係香港
我屌你老母
日日撚都開呢啲垃圾post
叫撚左咪撚去仲要問
都抵撚死

話比佢聽如果去就會出現澳門事件，佢係唔係想你消失。

其實你知唔知自己搵邊兩樣野取捨

一個係講緊你同你呀媽嘈交

另一個係你自身嘅安全 係講緊你番唔番撚到嚟 被狗捉咗點樣對待 係條命嚟架

唔想屌你 但你可唔可以病 可唔可以唔見咗張證 可唔可以由佢嘈到拆天

唔好冒啲咁嘅險

正解

同佢講過關會俾人拉，到時佢仲逼你返??

主動送中

準備另一部電話
準備安裝微信微博

藍屍廢老好着重面子
點都迫你返大陸

臨返去早一兩日先唔見回鄉證

呢排有冇勇士夠膽返

呢個真
通常比人記低身分證
班黑狗九成都會send去大陸公安

你係咪食tg食到傻左
自動送中？
話考試趕paper present好撚過啦

你幾大？
返鄉下有得逼架咩

仲去咩, 一陣比人出賣

冇可疑

同意，明知死硬都仲番，想自殺咪番囉
垃圾post，拉

人都失埋蹤，拍都無用啦

呢啲時候梗係詐病㗎啦，無力攤屍咁癱係張床荒死你老母搵個轎抬你返去咩
呢啲日常生活伎倆你唔係唔識呀嘛
再唔係嚟個小傷風感冒再加演技補償囉

扮病

借個位尼分享下
唔同小區嘅手足都需要大家嘅支持同埋意見

英國Nottingham 嗰班人痴線到整咗個香港嘅展覽